﻿001	すべて想定通り、か	VO_avith.avith_sys_0031
002	ディオス・エルシオンは<br>エクスカリバーのもとへ？	VO_shangdi.shangdi_sys_0002
003	ああ、エメリヌアの助力を得て、な	VO_avith.avith_sys_0004
004	…アヴィス様は、どこまでを<br>見通しておられるのですか？
005	そんな大層なものではない<br>ただ私は、無駄足というものが嫌いなだけだ	VO_avith.avith_sys_0039
006	ディオス・エルシオンの動きにつられ、<br>エメリヌア一派を引きずり出せれば上々<br>そうでなくとも…
007	エクスカリバーを彼が手にすれば<br>こちらの目的は果たされる<br>ただそれだけのことだ
008	それはもう果たされたような<br>ものではないですか	VO_shangdi.shangdi_sys_0004
009	いいや、まだそれは時期尚早というもの<br>ディオス・エルシオンがエクスカリバーを<br>手にするまでには、まだ…	VO_avith.avith_sys_0006
010	いくつかの難問がある<br>かつて私ですら越えることのできなかった<br>“試練”とでも呼ぶべきものが
011	アヴィス様でも越えられなかった…!?	VO_shangdi.shangdi_sys_0025
012	さて、お前には越えることができるだろうか<br>どうかここまでを無駄にしてくれるなよ？<br>でなければお前は用済みとなるのだから	VO_avith.avith_sys_0007
013	なあ――ディオス・エルシオン
